測試每日最多可以開幾多個post

然而並沒有用Google